{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on triibuline kasukas ja ma olen suur kass. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐅 Olen suur ja tugev loom."},{"text":"🤔 Mu kasukas on oranži-musta triibuline."},{"text":"🌿 Ma elan džunglites ja metsades."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Sebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikad kõrvad ja mulle meeldib porgandeid süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Mul on väga pikad kõrvad."},{"text":"🥬 Mulle meeldivad väga porgandid ja lehtsalat."},{"text":"🤸 Ma liigun edasi pikkade hüpetega."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Jänes","isCorrect":true},{"label":"Kits","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma magan talvel pika une ja mulle meeldib mesi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐻 Mulle meeldib mesi väga."},{"text":"😴 Magan talvel pikalt koopas."},{"text":"🌲 Olen suur ja tugev, aga võin olla ka sõbralik."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul ei ole jalgu ja ma rooman mööda maad, tehes sisisemise häält. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐍 Mul ei ole üldse jalgu."},{"text":"🤫 Ma teen sisisemise häält."},{"text":"🌿 Ma võin elada metsas, kõrbes või isegi puu otsas."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mu peas kasvavad igal aastal suured oksataolised 'sarved'. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦌 Mu pea kaunistuseks on suured harulised \"sarved\"."},{"text":"🌳 Ma elan Eestimaa metsades."},{"text":"🌿 Olen suur ja võimas taimetoitlasest loom."}],"options":[{"label":"Hirv","isCorrect":false},{"label":"Põder","isCorrect":true},{"label":"Kits","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma kasvan puu otsas ja mul on sees seemned. Mõnikord olen ma punane, mõnikord roheline või kollane. Lapsed armastavad mind süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Ma kasvan puu otsas."},{"text":"🔴 Ma võin olla erinevat värvi, aga seest valge."},{"text":"🦷 Mind süüakse, vahel krõbinal."}],"options":[{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Õun","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen oranž ja kasvan maa all. Jänestele ma meeldin väga. Mind võib süüa toorelt või keedetult. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Ma olen tavaliselt oranž."},{"text":"🌱 Ma kasvan mulla sees."},{"text":"🐇 Jänesed armastavad mind eriti."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Peet","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen habras ja tavaliselt valge või pruun. Linnud munevad mind. Mind saab keeta, praadida või küpsetistesse panna. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥚 Olen ümara kujuga ja kergesti katki minev."},{"text":"🐔 Linnud toovad mind ilmale."},{"text":"🍳 Mind saab valmistada mitmel moel, näiteks praadida või keeta."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Muna","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mind tehakse kakaoubadest. Ma võin olla magus või kibe. Mind armastavad süüa pea kõik, eriti lastepeol. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍫 Mind tehakse taimest."},{"text":"😋 Ma olen tavaliselt väga magus maiustus."},{"text":"📦 Mind müüakse tahvlina või kommipabereis."}],"options":[{"label":"Pähkel","isCorrect":false},{"label":"Šokolaad","isCorrect":true},{"label":"Kompvek","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen ümmargune põhi, mille peal on palju erinevaid asju: tomatikaste, juust ja sageli seened või liha. Mind küpsetatakse ahjus ja süüakse tavaliselt viiludena. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍕 Minu kuju on sageli ring."},{"text":"🧀 Mul on peal sulanud juust ja kaste."},{"text":"🇮🇹 Tulin algselt ühest Itaalia linnast."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Pitsa","isCorrect":true},{"label":"Sai","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}}]}